有無手足知邊樹買timex平，貼返amazon 同美國個價

香港d錶鋪下下買貴幾舊，有無手足知香港邊度平

Amazon 啦

借位一問，關於價格。
一個賣HK$629,一個賣19440yen。
原因係?